依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

重申五大訴求
追究黑警濫權

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

推

同意 民陣生性啦

@民陣
#民陣

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我不反對

問題係而家禮拜六日都有運動, 有啲難搞點樣做好

721 TKO應該收皮
邊個同你入死地

週六遍地開花
週日金鐘結果

good?

搞721咪得
將軍澳死地搞唔到

星期六搞遍地開花，黑警絕對會幫和理非load 翻粒子彈

百萬人去警察宿舍

之後星期日就可以一百萬人上街

其實反黑警遊行又好，集會都好，人數有612已經夠做

行

遍地開花可以考慮去果度搞集會

但係要重申五大訴求，一定係金鐘

星期日冇活動咩? 咁g持

香港警察 吞槍自殺！

唔洗驚冇人出窩
聽日林鄭又吹雞

民陣

未得住 因為下星期沙田+將軍澳
起碼要到27 28號先得

好撚攰

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

27 號 28 號民氣散晒架啦

西九，政總，會展，三個地方一齊入紙遊行。等警犬三個地方都要設防，然後我地果朝先宣佈一個地方去。

倘若聽日林鄭吹雞，沙田同將軍澳會唔會考慮讓下
唔知林鄭會講咩但佢出親嚟都會激親更多人

好老實，再嚟多次百萬人上街，對聚焦翻議題有幫助。

放生傷人啊伯
警察知法犯法

速龍冇number
市民被摳打

唔戴委任證
黑警冇血性

遍地開花係細水長流，廷續到區議會選舉

仲遊行
跟丐幫學武啦

藍色暴徒
偏袒五毛

冇民意支持嘅勇武只係暴動
冇勇武維護嘅民意只係鳩嗚

和理為盾，勇武為劍！

行邊先

金鐘！
政總！
對準政權！
重申五大訴求！

仲搞將軍澳，沙田？依啲嘢擺埋一邊先啦，可唔可以唔好再消耗民意？大好機會浪費曬。

支持 民陣醒未

我要大遊行

我要反黑警大遊行

終點狗屋?

解散之後自由活動

有冇人搞

學生老師又放暑假
應該唔只百萬

太密，儲多陣氣先

be water, ok?

@民陣

琴日搞啲咁既嘢，大家都好憤怒。
氣已儲，等放大技。

推！

放大技

push

可以唔洗民陣，好似琴日西九遊行咁，都有23萬。
而且都係民間自發。

我冇嘢講

民陣上水唔該

多謝警方幫我地儲民怨

推，民陣真係可以考慮，依家開始吹雞，721應該得

到時大家和理非都抖夠，亦可以藉此機會總結一下呢個月遍地開花，再重申五大訴求，並再次比子彈外地傳媒

撼動政權從來唔係一次兩次就得

民陣係最具號召力玩家

今個星期照舊 計劃定下星期

不如每星期六一定有一次18區遍地開花，大遊行既話取消星六既遊行，主力星日大遊行

另外諗下遊行有咩新搞作

經過尋晚之後
一定要追究咗黑警濫權先

民陣搞啦
如果民陣搞,其他遊行都會讓

星期6光復出事>星期日民陣遊行=最大收益

雖然和理非行動經過尋日已經成功去中心化
不過民陣依然存在巨大影響力

Push
照計經過琴日，嚟多次200萬人都得

agger!

五大訴求係主軸, 黑警濫權係副題

係時候搞大啲
幾時集中同大陸人宣傳

勿通匪類
戰鬥到底

希望在於人民
改變始於抗爭

傾閪咩

難D 200萬依個數字真係好誇張 我唔覺得之後會再有遊行多過依個數字

一定出

強推

叻

點先可以比民陣知我地既諗法

再拖真係玩完

推到民陣上連登！

等埋聽日林鄭撥火先

同埋我呢d外地人對沙田+將軍澳活動唔熟+唔知詳情
我會寧願睇777頭出街多d

我認為再上街就必然

如果和平遊行就好似尋日咁嘅收場
大家要明白 唔係有冇人衝嘅問題 根本唔再關事
而家黑警無法無天 睇你唔順眼就禁你落地
知己知彼 我地真係有得玩？

重申 上街係必然
但係大家要先討論好可以點應付黑警問題
唔想再有兄弟姊妹被成為黑警發洩工具
唔想流完血換唔到啲乜返嚟，輸到貼地先贏得粒糖

尋日根本馬後炮，係搞記者先得少少輿論圍
爆晒頭嘅兄弟、司機大佬被捕、記者被打
先換到丁點輿論返嚟，係有啲用，但係犧牲會唔會過大？

民陣幾時搞一次禮賓府遊行

諗起打online game 甩裝入新手村引新手打我，然後換返齊裝反cup

人要多，裝備要普及，抗爭意識要拉上去！

大得過四位先賢？

班狗一定要追究

個人覺得可以過多一兩個自發遊行 儲多排
到時搞應該可以做第三次歷史紀錄

再自發就out focus 架啦

遍地開花完啦，係時候結果

好啱，宜家應該專注係林鄭拒絕會面同埋黑警濫權方面。

支持

set deadline比林鄭，唔出黎公開會面就可以光明正大升級譴責。

Set咗好多次啦
佢睬你老費時

乜撚都去

咁咪光明正大升級行動囉

和理非 >>> Set DeadLine >>> 行動升級 >>> 和理非

遍地開花 >>> 金鐘結果 >>> 遍地開花 >>> 金鐘結果

成功之前 絕不放棄

好累啦 仲搞遊行

不過我就老閪都出

相信好多人都係等緊搞手
隨時準備出擊

搞橫搞 要做好宣傳

重申五大訴求
追究黑警濫權

希望在於人民
改變始於抗爭

勿通匪類
戰鬥到底

@民陣
#民陣

慢慢做，唔急，大家都要儲儲氣

如果要儲夠1,000,000人
肯定要再落力啲宣傳同埋講明希望有一百萬人上街支持

我冇野講

推到民陣睇到

等d黑警係來緊d細遊行柒多幾獲先
民陣好plan定時間日期

尖沙咀經紅隧去金鐘條線好似唔錯

等黑警再扑多幾個頭先追究濫權？

防護一定要upgrade
但未來兩個禮拜已有地區遊行
最快到8月先集全香港氣
而呢三個禮拜就要文宣
將中立同淺藍拉番過來
強調不分藍黃只講公義，普世價值

屌，依加連啲廢中都開始屌啲狗，
再搞遊行港島陸沉都似

係中年人士

不割席、不篤灰！

why not both？

星期六遍地開花完
星期日就金鐘結果

讚成

都得
最怕太密d人攰不了

Push

七月尾+八月尾+蟈慶

我o地有100萬以上嘅和理非。
5-6萬係星期六遍地開花都夠開兩區。
之後星期日就100萬！！

Agger

我無野講

唔得，要上200萬up

如果黑警表演左咁多次，林奠不撤，終極吹雞都少過6.16 (6.16係建基於呢兩個factor)
林奠同軍政府會定性民意逆轉
倒行逆施都仲得
到時百幾萬人送中

支持 星期六上水 星期日金鐘 相信大家幾攰都唔會不了

維持戰線
持續施壓
爭取國際社會反包圍

今次aim 300萬

逼爆政總！

因為有一啲人未必會想每個星期都上街
佢哋會攰
所以如果確定要搞百萬人上街的話
就必須事先廣泛宣傳

五大訴求
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權情況
5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

希望民陣識玩啦

係港島北

究竟港島設計有冇諗過容納350萬人

其實要盡快搞，你過一個月兩個月個感覺已經唔同哂

警方新聞稿已出 歡迎留言

pish

記協應該企出黎搞一次

不如facebook pm 民陣啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push!

好仔唔當差，當差正仆街！

推！！！！

未有行動就做文宣

推!

PUSH!

我覺得唔會再有百萬人

勸你地嚟好搞太密
一星期兩個遊行已經好多

信用制度一定要反

希望在於人民 改變始於抗爭

(置頂) 真普選抗爭三部曲

幫手推下，
下次百萬人上街一於就搬普選上台！

遊行之後既第二、第三步我都plan好，
大家入去比d意見，反對又好讚成又好。

2個banner
1前1後行

前面支持警察
後面吞槍自殺

重申五大訴求 追究黑警濫權

push！

片地開花個d為行而行，唔係要5大訴求，攪到d人亂晒

推！！